有一位警察叔叔受傷了

作為全港最大愛國愛黨的論壇 我們快祝福他康復吧

睇落去好似斷撚左隻手咁樣

咁多位 我想問一個問題

好假

抵死抵死

好明顯係萬聖節化妝